陳百强 vs 杜汶澤

買定離手

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

陳百強

一打

陳自強呀笨

想睇
胡錫進+陳百样 vs 19 +杜汶澤

個廢老會唔會唔出席

sor, 打錯字，咁已經證明左佢係我心目中冇地位

sor, 打錯字

想睇老燒 vs 胡錫進

陳百祥呀

知啦， 我已經好瘀

沒法解釋得失錯漏

d賠率食水好深
仲衰過狗會

陳自瑤

danny：？？？

問米？

我決定要開電視睇！